[旺角遊行] 區議員煽動居民仇恨遊行人士

小弟喺呢區住咗廿幾年
平時都會喺呢區解決所有生活所需
呢兩日喺區入面食飯剪頭髮竟然遇到有區議員逐間舖拍門搵員工同街坊傾偈

區議員鍾X武:
街坊:

鍾港X: 太太，婆婆啊你好你好
街坊:...
鍾港X: 呢兩日好多黑衫人嚟示威啊，啲人癲㗎痴線㗎
街坊:...
鍾港X: 啲人又周圍搞事，周圍破壞，成日周圍走用暴力㗎，唔應該同佢哋講嘢傾偈，避得就避啦，佢哋真係痴㗎
街坊:...哇好危險喎

提醒大家小心唔同立場嘅人避免口角都正常
咁樣煽動街坊嘅區議員係咩意思
諗極都唔明，明明次次睇電視都係開槍同催淚彈
佢講啲用暴力嘅人會唔會係著黑色制服嗰啲
唔知係咪發現自己搞錯咗，頭先竟然見佢開始遮住自己舖位
大家見到佢幫我盡選民責任禮貌咁查詢吓

鍾X武議員辦事處
旺角海泓道富榮花園36號地下B舖

另外同區最近有位(疑似)獨立嘅(疑似)準備參選區議會嘅人士陳德立
舖位冇佢名又落晒閘嘅
平時明明都唔落閘痴晒啲成功爭取海報㗎
我想睇你嘅政績啊

公屋居民關愛會
啊冇地址添，總之喺上面個辦事處對面

佢平時都好關心社會㗎

同場加映現任富柏選區區議員
公民黨明日新星余德寶
佢真係幾勤力㗎，日日七、八點就會喺街口同大家講早晨，派吓單張
有咩事比個call又即到

光復香港

時代革命

今日遊行得嗰141米...

行完去富榮睇吓

晏架街要人

選唔到立法會的可憐蟲

旺角要人啊

我要罷工！